（中英）翻譯迷思

今日，我係車到見到呢個政府廣告

段英文俾我感覺係好似大陸果d 翻譯

有無高手幫忙譯好D

母乳餵哺 雙乳齊下

中譯英

source text 係咁

breastfeeding: best gift for babies

咁好好多,
至少唔會好似直譯出黎咁